【動物臺戒色部】六根不淨，四大皆空

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。舍利子，色不異空，空不異色；色即是空，空即是色。受、想、行、識，亦復如是。舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減，是故空中無色，無受、想、行、識；無眼、耳、鼻、舌、身、意；無色、聲、香、味、觸、法；無眼界，乃至無意識界；無無明，亦無無明盡；乃至無老死，亦無老死盡。無苦、集、滅、道，無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵，依般若波羅蜜多故，心無罣礙，無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：「揭諦、揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。」

咪撚搞彎動物台啦

戒J谷?

施主唔好再沈溺於手淫得到既剎那快感

日撚日都膠POST
你唔厭我都厭啦

@星川麻冬?

你地服侍狗d分身黎?

你3次唔認服侍狗 今次終於認了?

冇入過你地D傻閪post

55

有志人士都可以加入 我都戒色戒酒了

堅守

hi呀歸

新加坡一名現年16歲的少年，早於12歲時已性侵當時10歲的親生妹妹，現正面臨4項強姦及4項非禮罪。

新加坡媒體報道，該名男孩12歲時因在網上接觸色情網站，後來不能自拔，自慰亦難滿足性慾，最後向自己妹妹下手。

案情指，於2013年9月兩兄妹單獨留於家中，男孩以告訴父母偷用手機一事威脅妹妹並將其強姦，及後於2013年11月、2014年1月和3月再次強姦妹妹。

被告父母早於2014年發現兒子曾多次觸碰女兒私處，及後安排兒子到外婆家暫住並接受輔導服務。男童情況好轉搬回家同住，但男童於2016年2月開始非禮妹妹，控狀指他在2016年2月、4月、6月和8月四度非禮妹妹。

父母最後報警求助，被告於庭上認罪，並表示行為非常錯誤。女童亦正接受輔導。案件將於7月9日判決。

堅守 又一day

留返d錢call g?

d精

戒色

屌你老母秒回?

你肯定成日打飛機先咁暴躁

依首Hi res 超正

師兄識野